原來琴晚太古廣場特別延長左開冷氣時間

琴晚pp 知道烈士頭七，會有好多人黎參拜，所以特別將商場既冷氣開放時間延長等大家都舒服d

今次斷正了，外國勢力參與證據確鑿

利申：朋友係pp 做報夢話我聽

PP

感謝

推

可以點感激佢地？

真係要正式多謝PP

多d幫襯

良心企業

太古，真香港人廣場

點解可以咁貼心

買太古地產股票

Thank you letter

pp啲野我買唔起
有咩方法幫到太古

多d 去pp 痾屎

太古好嘢
999年期地契又有
太古真正以民為本，以人出發
某d黨成鳩日話外部勢力搞搞震
實質係自己做得比人差又唔認
人地只係做番正常嘢已經好你一百倍！
垃圾不知進取

1972

集齊各路家姐去太古廣場消費答謝佢

去佢度睇多啲戲支持吓

買唔起

Push

良心pp

6.9 , 6.16入面啲餐廳不知幾好生意
平時8點半就差唔多閂門。嗰2日我都係10點半先入去

買一手19/1972囉
19就貴啲，4萬幾
1972就六千幾啫

去超市買野飲都得掛

你地班連登子買唔買得起入面d 名牌
食個漢堡包或者夠錢嘅

一定會

低調做好事

食佢地d sales妹妹

邊有商場比人係門口燒香㗎
太古就做到呢點啦

悶聲發大財

你肯定你食到

有錢就買貴野
無咁多錢就飲食睇戲

太古集團（Swire Group）是一家老牌子英資洋行，清朝時即從事與中國的貿易

買返間太古城住

612幫左好多 我唔會忘記

支持!!

612 pp 係各位義士最後既避難所，夜晚好多義士都入左pp 避難，如果pp 放狗入黎，真係攬炒

pp都唔係全部賣貴嘢嘅，平有平買，貴有貴買，無xx品嗰啲都算幾平民嘅

好好

PP好波

太古集體帶頭抗共

感動

去TASTE買支野飲買盒飯都得

真係良心企業

最慘係果度買支水都貴d

一諗返起又眼濕濕

推
多謝太古廣場

X印良X, Nike, AMC我地絕對消費得起

又話支持人又要嫌貴
而家又唔係叫你入去買名錶買名牌

太古集團大把野買喇

保安做得好好!!!
聽聞612 仲有保安幫巴絲洗眼
有無巴打知係邊間管理公司?

幫襯多啲pp先

好感動

69有去taste買nacho食

push

琴晚12 點幾仲開住廁所，棟左牌但保安話可以照去

當幫補返人哋唔得嘅

有nike/ north face/ zara

行多d pp,買野飲揀可口可樂出既，坐多d國泰

良心企業 以為多d去消費

有錢岀錢，有力岀力囉，幫pp執下週邊既垃圾清潔地方都得姐

Giga

只坐國泰！！只飲可樂！！

無印 starbuck 都買得起掛

我要去PP同太古城瘋狂購物！

SWISS

太古咁做一係好有心 一係就好醒知民心所向

去太古城啦
有野食有野買有戲睇有冰溜

話說我上次去拜個烈士，見到有個佢地嘅工作人員定期會出嚟睇吓d紙同摺紙係唔係用曬 如果唔夠佢地會自己係商場攞出嚟。認真個下好感動，好少商店會做到咁

blocked

PP 地底果個叫 GREAT呀，雖然都係百佳

發夢老闆提早收工
我就夢遊去聲援

多謝太古廣場

大家幫幫手黎睇下點樣推黑警上國際刑事法庭

感謝PP！

Like下個page ，反送中係長期作戰，三罷，不合作運動
長期作戰，理性，非暴力！

多謝PP良心企業

like左佢個FB page
咁撚仁義得7萬太少了

612 7/8點pp熄哂冷氣

太古係英資，
做番應做既事，
抵讚！

大家幫手like下良心企業

諗起梁烈士同嗰隻飛蛾
忍唔住留咗眼淚
到最後佢都放唔低 要睇住我哋圍警總

知唔知人地月入幾多

太古有自己Property公司 員工直接向英國佬負責

PR識玩，D鋪頭分分鐘多左生意，贏埋口碑！

太古

撘多d國泰

感謝
佢地真係幫左我地好多

啱啱入職又真係swire公司嘅得萬三左右

muji, nike, watsons, 超市, starbucks

丫你地班友真唔知定假唔知

買多啲可樂都叫幫到佢地

飲到糖尿wor ching

連d保安都正氣d. 擋住d狗

muji zara starbucks果啲咪又係同平時一樣,邊有吹到買唔起咁誇張

真係好多謝太古廣場既負責人好感動
發夢唔記得左邊個月份既12喺太古廣場渡過左人生中最最最難忘既時刻

香港人加油

啲叔叔嬸嬸保安全晚都睇住個門口，間中疏導下人流，平時可能有得蛇下休息下架

決定要做太古股東

PP 真係香港良心
大家可以多 d 去嗰度消費

太古既股票又唔係太古賣既
買多2罐可樂仲好啦

太古廣場係英資公司黎

一少部分啦

Swire Properties Limited

都係英資好
俾著其他晨早關哂冷氣 趕人走

辛苦哂

太古所有商場盤就我所知都係直接管理， 無外判到
所以質素超哂班

搵人寫信去多謝管理公司同母公司太古

再發起購物日搵人平買貴買都得
同埋表揚有份幫手嘅商舖
email d 連鎖店支持佢地繼續留守太古廣場

一齊去請願
請佢負責人落嚟

同佢講多謝

集資買d野送比佢地？

絲打買唇膏粉底護膚品都可以去PP間Harvey Nicholas，裡面都有好多牌子，女裝Zara/ Ted Baker 都算咁多間裡面無咁貴既

經過請下午茶唔難吧

太古廣場真係香港良心,值得一讚再讚

夏天熱果陣買多幾支汽水

*Harvey Nichols

外資良心

話就話係高級商場入面D野我地D小市民買唔起
仲有咩方法支持

我愛

唔怪得差唔多12點仲有冷氣，19 ifc一早已經閂冷氣

[警察狗 大公開]最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎(3)

外國朋友黎香港 介紹佢地入去幫襯

玩多d太鼓達人

請保安哥哥飲野 請句辛苦哂！

我認同可能關PR 事，但我更相信真係出自良心。
PP幫左我地，好似上面巴打講，我地去買多d 野，食多幾餐，最多買下貴野，我地只能回應咁多。但如果大陸知道PP 咁幫我地，一時嬲嬲豬叫晒有紅底ge 商鋪完租約唔續租，玩大d 其他商場都咁安排，太古真係好大鑊。你話如果佢地會唔會純粹為PR，為左令我地買多幾支野飲而冒咁大險？
所以佢地今次真係值得尊敬

去百佳買可樂 / 飯盒

唔知可以做啲咩去多謝太古廣場

講句

裝緊修

良心pp
會多啲去食野買野

推大家幫手like佢嘅Facebook

你可以去食飯、飲咖啡或者睇戲

遲d搞一次萬人太古廣場購物日支持下良心商場

太古廣場真係今次一連串運動嘅良心商業代表

支持PP AMC

[深度分析]香港人的勝利方程式

太古廣場感謝際

Muji / 屈臣氏 / 超市 / Starbucks / Shake Shack

d職員好有禮貌

各位巴絲，其實想支持太古都可以買糖

搞大件事冇好處
暗地支持就好

去旅行坐國泰

大英

難怪百份報成日反佢

想問一問612當時示威者入晒去商場 跟住保安鎖門?

賣下鴉片咁囉

Swire Properties Management Limited

PP好撚高質

會去佢樓上幾間酒店食自助餐

商場反而好少幫襯

寫封感謝信係唔洗錢既

多謝PP

因航大平反

香港人低調去多d PP幫襯
人地危難關頭都有良心
又咪叫人難做搞到人比紅衛兵針

星期一買十手

呢啲唔係公關咁簡單, 係真心香港人至做得出

寫幾張comment card

如果你想多謝保安，工程，清潔就SPML
OFFICE就SPL

英資果然高尚D

多謝pp

家姐廣場，香港良心。

like 左佢個fb page 未?

百佳又開再貴啲既line，窮等人今日先知

低過警察叔叔 姨姨

個保安一路幫大家開門 好感動

太古廣場真心唔話得
呢一排打擾咗佢地咁耐 真係唔好意思
但啲staff都仲好有禮貌

推！又一城都係太古㗎！買唔起PP嘢 一樣可以去又一城支持太古！

飲多兩杯可樂都係啦
兩間英資, 一間太古一間怡和香港好難避

改名叫人民廣場啦，雖然個名好大陸

第日睇戲幫襯多d amc pacific place

好感謝🙏！

咁你要send去SPL去稱讚PP Management Office

PP 今次幫咗香港人咁多
真係好難報答到佢哋 ，
以後多啲行PP支持吓佢哋啦

又一城已經擇咗俾Singapore

呢d應該係去中信做
萬人去係圍撚住佢等佢做唔到生意

以後要買多啲可口可樂同坐多啲國泰

yes, Maple tree

耐過共產黨

Pish

仲好講?嗰間marriot封門, 本有一度玻璃門由pp入去, 酒店職員封左。 好緊張咁派幾個同事係度"把守" 添 我同自己講 唔會再幫趁佢

太古，真紥根香港百年既企業

agger
你知班親中嘅人幾撚惡

我以後會多啲去PP睇戲

上次係入面食間日本野都幾好 服務同環境都好正

唔遊行都唔知原來入面啲餐廳都唔算貴

因為真係好好服務

兩個人都係380

大陸嘅嘢，有錢賺你估佢會走？

咁唔貴bo
真係得閒去試下先

用曬兩/三部咁誇張？
係嘅話下次俾啲sense起碼都留返一部俾人用啦

太古 怡和 呢啲差不多係以前香港嘅國企

PoPo

好多靚家品 多啲行

多D幫襯

啲staff好撚好禮貌 又成日幫我地加茶
我覺得好過銅鑼灣啲餐廳而且啲位好闊 好好坐

如果你食多少少野既話 我諗460-480左右

買咗包太古紅糖支持下

多 d 幫襯 pp cinema

PP真係好好 𥚃面全部都係名店都比大家休息

話晒商人 低調啲好 學吓老牌英國人嘅貴族風範 唔好好似土共啲乖張暴戾

Respect

股價升左對佢地都有著數

香港良心

冇家姐

琴日一早去琴金鐘好急屎，去厠大古廣場搵唔到厠所。好彩清潔姐姐有幫我搵。唔係瀨屎都有多謝

like facebook 係最低限度支持

Pacific Place Hong Kong

多幫襯
比小費廁所阿姐

啲保安個個個樣都好善良

飲多d可樂

發夢在場
當時d保安係閂晒側門唔比畜生小隊入
有冇鎖就唔知
後面仲有保安教路邊個地鐵站可以行
金鐘道d差佬想放催淚彈
保安即刻開門叫人上3 樓

大家得閒就去PP度「鳩嗚」，幫佢儲人流等多啲人去幫襯

另外最後一次悼念儀式後，清理緊現場時，親眼見住有個保安拎左好多大垃圾袋出黎話：我幫你搵多左幾個，睇下夠唔夠用，仲要係好善良既語氣+笑容講

對唔住㩒錯負皮

都係Swire自己友做

太古做政府都夠做
實業
運輸
食品
地產

搞掂。

買得起又要同你證明咩
幾時連登係窮人論壇嘅指代㗎

以己度人？

唔飲可樂 飲水動樂 都係佢地產品

有間muji ....買包糖

太古集團有可口可樂。
一人買枝可樂都肥死佢。

英國佬

可唔可以寫email 感謝pp

pp 果然係最正既廣場
個廁所已經係世界級正

有錢就多d去買野食野，冇錢就多d去行囉，俾佢地count下traffic都好

撐太古，撐國泰，撐可樂

太古方糖買得起掛

良心廣場

已入5手1972

感謝PP
612開始到宜家都咁有良心

件事完左呢樣真係值得做
得人恩果千年記

Hk01又抄

最簡單方法 唔買百事買太古可樂

正式多謝班錢多人傻既大陸豬就唔去了 千祈唔好

全力支持良心企業，感謝PP

琴日去左食個雪糕支持下d商鋪

琴晚十二點幾去拜祭梁烈士，大門依然為我哋常開
我愛pp

尐保安都好好

良心商場

推！

飲多d 可樂
坐因航

唔好攪到太大

大家一齊去大古廣場個facebook讚好同寫個5星評論俾啲支持!

又一城依家唔係太古架 賣左比新加坡嘅mapletree

買水記得買Bonaqua

以後多啲去睇戲

平平地去太古城都幫幫手 仲有搭多d國泰同港龍

寫comment唔使寫到咁白
簡單啲話啲staff好nice，廁所好乾淨就得

大手買太古19, 87

商場行太古
汽水飲可樂
旅行坐國泰
洗衫揾雅潔
貨車買富豪
全力支持太古集團

正評俾PP

認真答
呢個月多啲去幫襯pp啲商戶，等佢地出Report果陣Prove到佔領同埋營業額有正比關係
咁樣就會連啲大股東都支持

首先間公司肯定唔會就住呢啲事表態嘅
但啲職員會咁做就證明佢哋唔會擔心咁樣做公司會開佢哋刀先
即係代表本身公司都對佢哋唔差，先會養到班品德咁好嘅員工，因為佢哋做得開心
簡單嚟講閪公司員工都會特別閪，好公司員工通常會好人多啲
就算唔係因為政治理由，呢啲公司都值得默默支持

我細個係太古小學高材生，真係好多謝太古集團！

好多謝

其實真係唔好燒
擺花算啦無謂阻人

最鍾意去PP行街

海港城變左大陸人既商場，樓上D寫字樓又變曬保險

PP少好多大陸人
D OL又索

琴日頭七先會燒

16號個日都係擺花

太古糖＆bonaqua＆快樂肥仔水

真心多謝
不過尾二果句唔使放到咁大啦
人地好心啫，唔使講呢啲嘢，有害無益

入去upvote同comment啦喂 我地上左Reddit r/worldnews頭版啦 呢個subreddit好撚多真係關心政治嘅鬼佬睇㗎

仲有啊 downvote啲5毛都好緊要㗎 一負皮多嘅成個comment會hide左㗎

鬼佬都話我地呢個策略正啊

15-hour siege of Hong Kong police headquarters ends peacefully, building pelted with eggs and police trapped inside for entire day

買太古股票1972

thanks

有超級市場，雖然都貴
發夢跳水晶晶老公都去嗰度買嘢

Liked
Push

點解會有咁有良心嘅商家佬

物業管理界典範

飲多兩罐可樂支持

定當湧泉相報

即刻飲支可樂支持下先

瘋狂去食Triple O, shake shack
買嘢去無印，屈臣氏，百佳

多謝pp

會多啲去 pp 食 Shakeshack

幾時出殯?

已經去食嘢 睇戲 買衫

太古城間新戲院幾好坐 啲位又闊

以身相許

低我每次搭飛機都首選國泰
因為有張綠卡

尋晚公祭完清場
佢地都好friendly幫手，又有提供啲物資幫我地清場

太古廣場、太古城中心、東薈城都係太古地產旗下商場👍🏻

我以前都係太古既一個員工仔，佢地福利好好

叫咩名

買返幾手股票先
長揸，唔理升跌

我宣佈，未來幾年嘅所有戲我都會係PP度睇！
PP裏面啲名店個啲一萬幾千個袋同錶我就買唔起了，但一百幾十張戲飛錢我仲負擔到

PP Fuel啲咖啡好飲 順便支持下

屌負評錯 sorry

如果覺得可樂唔健康可以飲bonaqua

感謝pp

無人叫你係咁飲架嘛

三座有Pret

買可樂 飲陽光都係太古既

幫襯商場鋪頭唔係直接支持

而家講好似有啲早﹐不過使唔使連登仔名義正式寫表揚信加整錦旗乜乜乜

我愛pp

Kokomi

掃太古AB
只坐因航

以個人名義係最好
咁做反而令到佢哋有壓力

多謝swire

幫襯swire其他野

bonaqua都係swire架
咁咪唔會糖尿

Pp

飲多啲可樂 或者飛雪水都得

買天仁都得啦

出咗嚟做嘢嘅
去買件恤衫/呔/銀包呢啲有邊個會買唔起
又唔係叫你成身都要喺果度買晒

學生就算啦，有心就ok

你唔係窮到咁可憐下嘛

可樂公司

原來有Facebook 可以like埋同推薦

買佢股票

推，比多d人知

除咗PP 仲可以行北角港運城同太古城

推
多謝PP

多d幫襯pp